假如你在運動期間從未出去抗爭

假如你在運動期間 從未出去抗爭
那麼請你也 不要出去投票

假如你 從未出去抗爭 卻 堅持有票就要投
那麼你這個 和理非信奉者
以後別再對 勇武抗爭者 指指點點

露晒底啦。拉

唔好呢d時候開分化post啦，你想點丫咁
拉

拉

收皮啦 分化撚

88分化撚

早晨，蛇！

九唔搭八

拉 請善用不推文回覆

5毛咁撚早開工呀